好想做響喉撚

想比全世界聽到我部110副偈聲

straight pipe好唔好

到底想畀人聽條喉定聽副偈

偈加喉

聽乜春呀 你車牌都無

佢P

大快活點解係杜杜比強國封殺果時
會請佢做代言人?

唔知

咁多負皮

有人唔做做芝娃娃？

110 裝trd鼓啦
有聲有力

好

點解

想日日出街都俾人問候娘親？

唔想

好！

嘈撚住哂

放濕屁